麻煩admin del post

問題完滿解決